大家有無睇到中大保衛戰個本野？

上網睇到有人post呢本野 有無人知邊度有得買

旺角d樓上書店有

行過灣仔同銅鑼灣都見到有啲報紙檔有賣

北角報攤有

狗衝狗衝

好多報攤都有

咩嚟？

銷售點：

大紀元出既特刊

所以唔買

寧買本港牌子

葵芳周街有

睇睇下就想哭

點解唔出本精裝

頭先終於買左,
睇睇下d回憶出哂黎,
仲有好多未見過既相,
好值得買

中大 理大:

光復香港 時代革命: